[明珠930] 普羅米收屍

做啦做啦

好啦我黎啦

講咩嫁

外星人

八爪魚

閪

口爆

未睇過 有咩要準備

撚

好似係話個老豆去搵可移民既星球，個女就整殖民衛星帶人類過去

娘子，出黎睇外星人飲可樂啦

體內射精

一大神片

黑色液體

正

推

飲完會散開既

岩岩睇完異形可以再睇多次

愈後愈精彩

到依家都唔明工程師一開始點解要飲黑水

咩啊,係講小熊維尼搵功夫熊貓

片頭啲景好靚

早幾日睇完異形先知呢套前傳
呢家就有得補番

收屍喇

好大隻

Me too岩岩想問

嘩屌好核突

自殺?

留้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้名้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้

大隻版佛地魔

好睇

收ed

你見佢除晒衫就知好熱要飲可樂啦

白底

Dr. Shaw

留名等睇生仔蟲

第一幕都覺得嘔心嘅人可以轉台

正到仆街

好正

應該係收ing

想對呢套戲有深入了解，可去youtube睇誰不重要既深度分析。

搵返雲海 麼星嶺4號都解得好正

仆街david

做咩偷睇人地記憶既

David

撚樣

david要食野?

David係依套同聖約都好心寒

無睇頭幾分鍾，條友做乜分解左？

我想問下如果要按次序睇 呢套係咪1

飲可樂

要睇左INTERSTELLAR先

成套中山裝咁

David成魔之路

新一套科幻經典

David

遲左10分鐘入 可唔可以話我知係講緊咩

睇完又要loop誰不重要

可唔可以列個次序俾我

要睇埋火星任務

仲要睇4次先 好似係

好似唔關事

睇完普羅米修斯有冇好電影推薦睇 12am左右好似做完 冇咁早訓

米修斯->覺醒(未拍)->聖約->異形系列

睇死做手術果幕會cut走 垃圾TVB 左cut右cut我不如買碟睇

我認真問就出現咁多假膠
連登宜家咁多5毛

世界級劇透

呢套好似係革命性既前傳
前傳最冇辦法係接返正傳
搞到人人知道結局
自己睇完之後覺得唔係好接正傳既
再上網睇訪問
好似係異形正傳果堆外星文明設定開套新
嚴格黎講唔係前傳係新戲
我覺得咁樣既前傳幾突破

有冇巴打證實我講既係咪真
因為一知半解半信半疑

The Martian先關

interstellar

琴日係cctvb pearl睇完啦

依家D人連GOOGLE都懶

David 成魔之路

Google搵線上看都有手術睇

要睇4次

異型。聖約，睇午夜場

重睇一次魔戒1-3

有關係架?

個push up做得唔係好正宗

魷魚

我有google過 但揾唔到 先唸住係到問下啫

記得之前翻做過 好似無cut

你ON9?

見到磁力王就火碌

滾

Peter weyland 講大話

情同父子

2090年,個有錢佬都逃唔過老死

等最後5分鐘

David表示想睇老豆死好耐了

想搵一套恐怖片

幫下手

太子女好撚正

有錢人既太空船真係好正

比100蚊美金佢，叫佢跳脫衣舞

Trillions

咁撚串既個女人

睇多陣睇結衣

屌，屋企人要睇撒嬌，遲一個鐘先睇係咪可以收皮

mola mola

又廣告

我都係
搞到我用mytv

藍警嘅運兵船

我依家開mytvsuper但轉唔到台

而家再睇返，david會咁做都唔係冇道理，你地班人類以為自己係優秀種族奴役「人」

呢一個鐘你可以考慮下上網down黎睇或者買套bd版黎睇

睇少咗半個鐘有無嘢

好多

David d表情

宜家睇返David佢講D野好奸

直接表示我唔係咁想同你地一鳩樣

big things have small beginnings

句句野都有骨

睇番呢集，先留意到david 句句都有啲野
同望佢啲表情，真係覺得心寒

仆街仔

生化人 >人類

諗返新果集d人唔戴頭盔真係屌出聲

屌

係佢眼中
:你地呢排低等動物

聽講本身女主角係搵太子女做

一地為講左唔著太空衣2秒就死

第一次睇以為係機械人唔識同人相處先至有嘅笑位
原來一開始已經想做創造者

戴左就唔會變異型比你睇

有諗過可佢地落機前check 到空氣岩佢地，先唔戴

因為聽到有人類唱歌先以為安全姐

大衛

落機個陣電腦check左係安全有空氣

當年睇以為有異形出現

我個人認為係頭盔都冇預備，你諗吓原來mission係去邊

隱世邪惡拉絲

係囉 所以唔帶太空衣係好合理

因為本身就係去殖民同check左係安全有空氣

太空人做野唔洗你教

david 快d拎黑水

個D影像人乜水黎

飲黑水

一陣就見到

系統提示: 獲得 黑水x1

mytv super個網字幕洗唔洗咁大

engineer.一開頭分解個光頭佬啲friend

開門大衛

唔跟主角通常就瓜

兩條友真係好gay

主角出場

攞黑水

佢地除左頭盔同聖約唔帶夠冇分別

蟲蟲

主角係大衛

睇4次

david 根本唔聽指示

黑水

Michael Fassbender

準備入手實驗品

拎啦拎啦

黑水有咩咁特別

所以唔明有咩唔合理
D人太空人上身咁 又話唔著太空衣唔合理
唔講以為係專家

成套野既主角

David先係

好撚型

黑水加蟲蟲

黑水之王

屌 咩post都見到你嘅軒仔

Between AGGER

黑水x1 入手

女人又黎累事

係咪所有女性科學家都係on99

又係女人

壁畫嗰隻係咪異形？如果好似性虐咁講係david整出嚟點解之前就會有？

David!!!!!!!!!

琴晚Dr brand
琴晚又有

可能Engineer都整過類似嘅野?

女人+太空衣= Trouble

所以話異形一早有

玩蟲蟲 未

兩條友on9到
又唔跟著David
機器人實唔會蕩失路

要玩頭先

應該未係Xenomorph,可能係好似聖約開頭個幾隻Neomorph

工程師應該都做過異形 不過唔必同人類肚爆出黎個隻一樣樣
親戚

又廣告 屌你老母

覺唔覺壁畫隻似 Queen, 唔知會唔會下集又岀

玩左成幾千幾萬年, 總有試過出事

但形態幾似

想問個故事係咪無鐵血戰士

如果想明異形成個故事啲timeline應該點睇幾齣異形 ？

有

異獸戰???

差唔多樣姐 種類唔同

有，一陣會有阿諾舒華辛力加出場

唔係。Predator係第二套戲
但Alien係有同Predator crossover過AVP

手撕異形一陣

michael真係好型
初初未開拍前見佢染金仲覺得唔襯，依家越睇越型

黑人警長出埋黎

其實engineer都算垃圾...D科技咁強但完全未見過有咩強勁火力武器

有阿諾異形就唔洗玩啦

佢陣佬味

磁力王幾時用超能力?

睇咗聖約果啲巴打唔好係度劇透
我係想重溫一次再去睇聖約嫁

一路睇一路追post，好驚唔小心睇到啲劇透
利申：完全冇睇過異形

Mortal after all

識唔識架

個頭好慘
心諗做乜死左都俾人玩

女人亂鳩咁黎

一拳一隻

當玩具咁玩

玩黑水啦

好似玩完黑水就扑野

一陣會吊住隻異形比阿洛手撕

Tea

david 奸得好正

玩可樂啦

根本鄙視所有唔可以似佢不死既生物

黎料

特登俾條仔等交配

扑野未

Try harder

屌你老母david

做實驗

Small beginnings 句翻譯

圖解

好仆街

比果啲野佢飲？

串鳩大衛

玩水啦玩水啦

自己攞黎

Miss咗，有冇recap?

David 個仆街

On9

有冇人未睇過
利申未睇過

theme song好正，好似係ridley用alien嘅音重新改編嘅旋律

大衛俾佢串鳩先

Xxxx，必先於細
好似係

好耐冇睇一套戲

我係咁鍾意個奸角

啲bgm好正

Good health

蛇仔就出

Charlie都幾串
次次串到david黑面

睇完聖約之後，先留意到佢今集講嘅每一句都諷刺人類同工程師，起初以為只係感嘆

準備

屌船長好賤

船長都奸奸地

兩條友懶叻離大隊

captain先有義氣囉

扑野

扑野啦

巴打所見略同

有無人覺得charlie抵死 好撚煩膠

其實Guy Pearce對佢做左啲乜佢先咁憎人類？

要cut啦

係囉 最後好正

整八爪魚啦

唔覺
淨係覺David 好仆街

義意仔女嚟

睇左結衣bb先

但初頭真係估唔到

四爪魷魚黎喎

Set錯誠實度同幽默度

講得好好笑

喜迎八失魚

David佢幾時會變磁力王？

原來係條友串77先 抵佢死

蟲交

大大隻 炸左黎食就正

今集都唔算仆街

Charlie on99咁
一見到啲engineer死哂已經喪飲酒
啲野俾哂條女做

廣告

食一年

扑嘢先廣告

戲玉先黎賣廣告

TARS

條撚屌次次都串DAVID

你老尾去廣告?

黑水 製生物好正

估到

磁力王夠唔夠異形打

仲好自大

完廣告就扑完

褲都除埋

有冇露點架？

連太子女都扑完

響外星地方除罩

想睇

太子女正好多

有冇太子女 真名

想睇d黑水蟲入女主個閪

本身好似都冇露

Charlize Theron

奧斯卡影后都唔識？

同啲精蟲一齊

本身都冇扑野片段

黑蟲快d

純亂估
佢地應該研究黑水意外製做出異形(最原始版本)，知道左有異形呢個物種，敬服呢種佢地覺得呢種物種強大，記錄低做壁畫敬仰，同時就想再做出呢種物種，就去地球想熟過自己同黑水MAX出異形，但結果係出左人類。

完咗

同班人屌性虐隊一樣

係正好撚多

點解啲精黑色嘅

比captain食左

係正超撚多

好想同太子女扑野

等佢下集下下集解話啦

講得好詳細

um....
是咪得我睇唔明？

My room

食左我既太子女

屈

未睇性虐

兩條友點解仲要周圍走

蕩失路

可羅米收屍

點解佢兩個行返入去

貪食蛇

玩蟲蟲啦

扑緊野冇人理佢地

龜頭蟲

黑水池

岩呀啦睇完呢套睇聖約仲岩

原來船長走去扑野冇人理佢

仲要摸佢

下星期播皇上無話兒

大ben chow

明明有puppy
劇情需要佢地死

呢2隻友係咪太撚天真

佢個dior廣告索到

黎啦 伸左個龜頭出黎

真係好on9

On9到
係第2個星球見到外星生物仲唔走
係到玩

異形d生物都好似性器官

咪臭係

到而家都唔係好知up 緊乜

咁快就死咗

膊頭抓痕

開始病發

設計者 係參照男女性器官

佢自己講既

JJ蟲

一開始明明2個係驚, 但依家又玩

深喉

條友俾蟲口爆左之後生左d咩

Shaw

眼條蟲點黎

好嘔心

聽人話異形似條撚 女人收拾到 所以主角先係女

黑水+泥果啲蟲

傳統黎

點解咁中意走入個口 好嘔心

我都係咁話

有無邊集異形啲角色唔係智障

唔on9要點有嘢睇

人類總是

因為佢design到d 怪 同性交差唔多

寄生方法

係比個地球生活

你岩

john hunt

講起性器官
香港小姐標誌係咪都係性器官黎

David軍火庫

呢套係咪異形前傳

David 好仆街

David熄機

定係飲完生左怪就殺哂LV223啲engineers?

個太子女話晒係偉倫個女點解唔聽佢命令

原來有咁多黑水

死一堆了

前傳既前傳

而家上緊果套先係前傳

好緊張

太子女blacked

老細愛"仔" 唔愛女, 兩個爭寵

條友咩病？

DAVID請佢飲左一滴黑水

又粗又大

兩隻算唔算都係david搞事
今集唔開門就無事

點解有病一定唔會自己走埋一二邊
一定返去多人嘅地方，有野入左身有病都係

因為要傳染俾人

自大諗住死頂, 點知頂唔住

跟本佢自己都唔在意人類

但係仲有dr. Shaw隻四爪魚

闊過西隧

你睇戲就咁講姐 平時有人病緊係帶去醫療室

實攬炒

地球d病毒都未搞掂

外星病毒仲大獲

攬炒係人嘅本性

一圖劇透

岩岩追post 工程師 設計師 黑水 咩來

Tvb網無直播功能

唔開咪無黑水

一直PEARL都冇

八爪魚加工程師果隻好似唔算係異形

但好奇david係最新果集點整到隻異形 同 普羅依隻差唔多

但係道門係david開

重睇啦

就算唔係david開
佢地遲都會研究到點開

david仆街係拎黑水黎玩

Benedict wong以前幾瘦

要入mytvsuper 個網

笑到咁

差D唔認得係佢

天王椅

工程師點嚟

呢個畫面好靚

有排解釋喎

原來普羅都有吹笛依part

第一個點成立

我仲以為做咩會有咁多蛋 原來係控制室

冇講，可能由更高智慧嘅物種創造

設計師係邊個

仲有外星生命

重點係點解david會知道黑水點用

有人話 Prometheus第一個scene工程師飲黑水係造人

頭先個表情

今集聖約都無講？

咪即係工程師，邊有designer出現過

open the door

冇

太子女都係被逼

好慘

痴線 人地有病就整死人

要生了

生BB啦

個人覺得唔多似

幾偉大
識自己收自己皮

高熱火焰

呢D任務直接派android去仲好
人性呢D真係好麻煩,仲隨時累全家

好理智 唔似女人

上到機就一定死全家

屌 cut咗好撚多

我都覺得唔似

just a theory

又岩應該俾佢上船...大屠殺

呢樣真

但係android 你都唔知佢諗緊乜
參考david 做左d 乜

Cut咗佢老公變喪屍

亦有人話唔係同一種液體黎

on9,又唔知咩病,有冇得醫,會唔會傳染
俾佢上船咪全部死晒?

David仲叫佢唔好落仔

Cut晒

生八爪魚啦

你記錯？

個肚有蟲蟲

全部android就唔洗design到咁有人性
完全跟指令做野就得

如果charlie冇俾火燒，佢遲啲會唔會好似聖約條友咁爆隻異形出㴝？

喪屍未出啊

屌唔怪得咁快死
明明記得會發下癲先

如果雪住Shaw番地球會唔會仲好睇

前幾日先睇完 燒完佢老公
佢老公翻生 變喪屍 之前之前走失個兩個on9都出返黎

船長知david咁撚危險應該搵人睇實佢

條女個膝頭瘀左

大衛逼人生八從魚做魷魚鬚

外星感染要極端啲看待，我贊成殺死佢

屌，條八婆好樣衰！

變喪屍果件未出黎呀

都幾勁
自己幫自己做手術

講野腔口無乜人味

大家記住唔好食咁多魚生

你好似真係記錯

咁可能真喺記錯 sor

佢上船可以隔離

變喪屍係個Geologist咋

其實幾好彩 平時個啲勁快就爆出來 女主就慢慢生

生八爪魚bb

寄生蟲上眼

生八爪魚會唔會cut 到得返1秒

唔係fifield？

狗仔式

岩岩先食緊八爪魚軍艦

老公會出番黎 甘可怕

Give head

但係聖約嗰隻爆玻璃出咗嚟

變衰屍

佢記錯哂
喪屍都唔係shaw老公

係fifield呀

甘你老母

10粒鐘就3個月唔快呀?

佢係比個食左一滴黑水既男人長屌左一獲炸

尋晚先睇完
肯撚定你記錯

魷魚鬚

其實點解david知d黑水點用

屌 人地似你有得睇咩

變喪屍係隊草爆頭罩個老mk

2樣野來

咁你唔會估到佢入面有隻野彈出黎周圍殺人

原來係咁

佢岩岩睇完 甘快就記錯劇情

佢唔知
所以咪搵人試

呢個問題聖約有解答

個隻Neomorph

科學精神

我未睇,唔好劇透

我覺得呢種同直接入體內唔同，係精液加黑水，再係子宮生長出黎，而唔係平時異形咁寄生爆出黎

性虐之後仲有一集先到正傳？

呢到其實幾緊張

Dr Shaw好勁

佢唔拎出黎係咪會爆肚出世

蘇啦蘇啦，搵人攞熱水黎

集集都有撚樣想帶sample返地球

活摘魷魚

女主都幾muscular

你有冇睇聖約
david係第一代黎

有呢部野香港班醫生係咪要盡快轉行

好撚痛

夾公仔咁

係囉

即刻想叫外賣魷魚絲

夾公仔機

dr.shaw同列導演含過?

落啲喼汁

睇親都覺得痛

好撚足本

如果夾公仔d機有咁大力就好

未來d醫療科技有咁撚勁就好

食緊

第一個survive到alien penetration

喪屍黎喇

夾到一半要再入錢

cut咗火燒定我貶咗眼

same question

原來冇cut

跌番落去

係咪cut咗縫針

有幾好

咁樣睇

醫生都變IT佬

傻撚左咁都開門

好恐怖

釘書機咪縫咗囉

見到個人咁撚樣仲唔走

甘你老味咩

it狗變高薪厚職

charlie精子?

d針好似已經變返肉

變walking dead

章魚水彈返落肚到

阿范無雙

Cut左車個幕

然後封返埋

睇見都想嘔 入返晒落去

利申未睇過異形
依家睇完想追

廢老

腳甲

女主角個鼻好似整過容黎

毒都唔洗消

Sor我記錯晒

細個睇異形睇到好撚驚
成日形住自己個肚會有野爆出黎

個老細on9到
以為工程師會幫佢長生不老

老人家=engineer?

其實講左咩
睇左一半都唔係好get

d字幕譯得唔多岩咁喎

jm9

唔知點解見到個女成身血周圍係架太空船走，整污糟哂架船，好想落手清潔架船

Maybe

唔係胎盤液咩?

女主咁撚樣衰的

唔似樣咩屌你

你呢1分鐘先開始睇？

good try

黃色液體

執返條命算係咁啦

異形胎盤

聖約個個先樣衰

女主腳d血跡好似茶蛋糕d士多啤梨醬咁
想奶

未睇過異形系列

有冇人可以解釋下發生咩事

真係好似何超儀

女主好多肌肉

要解釋乜

件衫好xmen

好心即刻走啦

Btw八爪魚bb去左邊

唔怪得咁撚熟面口啦屌

睇左一半 都唔知up緊咩 發生咩事

認同

消毒死咗

依家先解釋不如重睇

仆街

個黑人最有腦

轉頭就見，主角黎

我燒梗

Yes

留返隻腳比我

佢唔會死

陣間會出返黎

廢老又去自殺

佢一個腦明過晒聖約班人

個老豆個樣好似Alien

食落喉嚨好舒服

好想屌太子女

船長 幾靚女

啲青筋好啲中咗黑水咁

太子女係咪想含

廢老浸除應該好臭

個老野on9到
憑咩覺得班engineer 會幫佢續命

captain黑人黎

佢想講條船個老細掛

老野有大把錢而想尋找永生
已知有證據顯示人既起源由外星人所創
所以班傻撚去外星地頭尋找生命既答案
最後睇佢地比外星人既武器-異形前版打死

係囉
成件事根本係on9

屌笑死
個老嘢又話係engineer

點解套衫會唔同左

唔係個廢老咩

Blacked

啲留言好有娛樂性

以前異形個女主 都唔係靚架啦

FF8 個西花

要睇靚女就唔好睇異形啦

ASSUME個廢老唔響度, 個女人係

關FF8咩事？？

女主角唔靚係咪傳統黎？

個老闆講過佢得三日幾命，我諗到你得返幾日命會乜都試下

其實工程師有冇諗過最後會出到異形

聖約 個兩個靚女 都左....

靚既邊肯拍 無哂形象

我覺得shaw幾正喎
聖約就堅樣衰啦

有冇人發覺條黑水蟲好似中大某座BUILDING

洗頭水廣告比左幾多錢

搏一搏。。。。。

所以今集靚果個 都係要死

頂你

話仲有一個在生係指乜

我幻想過個老野係誠哥

如果唔燒死Charlie 佢係唔係會爆白異形？

太子女幾靚
Shaw算拍靚咗
真人更樣衰

甩頭個個幾正

奸笑

好似扑野嘅人會死先係傳統

好洗腦

媽~囉~

睇埋落去

成個牛角包

原來隻太空船係喺地底嘅

wong好瘦

再見啦老野

巨人想毀滅地球？

女主角又生多隻章魚？

想問做到幾點 聽日要番工

同dr.strange個時差好遠

有鼻佛地魔

cut到

點解要殺佢地

到底David 講咗乜

I know

垃圾廢老

施米高

好似話工程師要殺哂人類

呢條老野話想打柒你

David 問佢點點可以唔死，然後就。。。

印象中好似無講原因
我諗係怕人類發展到影響埋自己
Or人類只係意外嘅產物

點解工程師咁多年之後都未死

要創造先要毁滅

大八爪魚準備

雖然唔關事 但係有無人覺得工程師有啲似鐵血戰士

船長byebye

captain

牛角包

女主角個樣實在柒⋯

船長手下都好型

異形係咪就係黑色液體溝人類黎嘅？
第一次睇

d支體動作都好柒⋯

個黑人好撚偉大

船長

Blueray版定唔知導演有交代過
巨人（工程師）派人走睇佢地創造既人
但人覺得佢係異類，將佢殺左（耶蘇）
巨人好L嬲，就派人去殺鳩曬人類

Shaw定太子女

何超儀

船員

我老細想俾碌鳩你含

真男人

太子女最終都係走唔甩

無聽過

hands on

captin

走啦仲望

直線跑

好偉大呀

Rip nigga

向左右走唔得既

隻船真係痴撚線,咁高跌落黎都冇斷開

跑直線

高佬架太空船明顯硬正好多

點解唔向側邊跑

點解要順住舊嘢碌個方向跑

成套戲最on9一幕向前跑

太子女為死而死

太子女

其實點解唔係打橫走 要咁打直走

死得好on9

係

太子女唔係有逃生鎗咩?

設定表示耶蘇係其中一個ENGINEER

驚起上黎 唔諗咁多

女主向右碌一下就避左

跌左出黎

太子女間房唔可以逃生用？

唔識向左右跑

Of course Shaw...

太子女好正
船長好幸福…

好正常 佢冇放入電影裏面。但ridley scott係訪問入面證實咗

我到而家都唔明太子女既戲份對成套戲有咩作用

太子女被設定要死，無計

佢番唔切間房, CAPTAIN就射左間房出去先

咁快播prison break

要佢死左
女主角先可以用佢個逃生倉走

無敵風火輪

進擊的巨人

高得濟被人當異類

其實有冇講過david究竟講咗啲咩

比船長玩樂

八爪魚 準備好未？

好似話個個女仔 係機械人

放入電影d耶撚實屌鬼

邊座

未睇聖約
聖約係Prometheus 嘅下一集再下一集？
咁個班新嘅主角係邊到嚟？
佢去嗰個係咩星球
David 都係同1個？

佢上唔切自己間房，captain撞之前射走左佢間房，太子女著完太空衣之後唯有用救生倉

佢個逃生倉好撚緊要 影響左以後劇情好多

個故事係喱班engineer負責殺人類，幫死左嘅engineer (耶穌)報仇

可惜殺嘅途中發生意外，沉睡左

好似話fox耶撚高層ban左

所以今集原來係2000年前，工程師想帶黑水炸地球，點知中途自己都中招

俾個靚女觀眾睇

花瓶

主角威能

係咪全部人都要死

圖

咁其實交代有個艙咪得，使乜要太子女

八爪魚口爆巨人

真嘅話都幾on9
科幻創作都唔俾

獨立艙，太子女威能

同船長扑野

點解八爪魚未食巨人之前可以大成咁？
明明生嘅時候係s size

媽媽唔好唔要我

女主角開大技

好大條

保護媽媽

肚入面10個鐘都3個月

唔好用現實套入科幻片

八爪魚同巨人生既野咪好屈機

我完全唔知有依段

觸手play

蓮蓬

又口爆

好核突

好撚嘔心

又深喉

派人派成二千年都殺唔到

咁快射，射完謝哂皮

生到咁大只係為咗生仔

岩岩果條黎?未死 ?

成個閪咁

渣ga

吊，下下玩口爆

女主角緊係正
Charlize Theron

其實八爪魚點解可以生到咁大隻
佢本身都未成熟佢出咗嚟之後又冇吸收營養嗰啲
憑空光合作用？

大衛食屎

細八爪魚啊

屌 成日用口

其實點解咁撚憎人類
如果佢走去第二架船起飛去地球咪唔洗死

David個頭撐到咁耐

你睇哈利波特都唔會咁認真喇

巨大+八爪魚=聖約異形？

唔係

何超儀好現實

咁變咗咩

經典對白

你仲要十字架 經過咁多事你仲有神???

green to green

red to red

咁個倉原本係專登為佢而設
冇佢就唔會另外有個艙

大衛o嘴

救番david條仆街，後遺無窮sosad

機械人冇所謂啦

個隻叫Deacon

講姐 都可以話船長專有

呢套嘢係咪講

物種 起源同進化 ?

其實係咪反耶

人渣誠

唔好救大衛條仆街啦
仲話愛女主角

之後何超儀俾人拎黎做實驗

冇人留意到依句

點解david得個頭都未死？咩人黎

巨人同八爪魚自相殘殺？我以為佢地同類

惡趣味

屌 真係好撚似何超儀

出現啦

另1架船？
即係另一班人去外星探險嘅人？
遇到David 同shaw ?

就係咁先有之後一連串既戲

入場啦

今晚沖涼好驚

何超儀個孫

痾異形喇準備

最後個隻異形 之後會唔會出現

屌你

我都好想知

應該好勁

好似聖約嗰隻 但係個頭尖

啲音樂

點解八爪魚要殺左工程師 虛心一問

聖約是否也是這個星球？簡介話有大衛
即是冇送個女人去工程師母星？

龍珠人造人
係巨人被虐

Awakening會出?

一睇就似shaw同david去番巨人既mother planet,之黎放晒呢d mass weapon滅佢地族。之後咪聖約囉

本能地要搵宿主繁殖

睇黎好多人無睇過以前d異形

緊火想搵人出火...唔覺意殺死

佢喺furious 8入面勁charm真係

聖約係另一個星球 david殺咗女人

好似都係呢個星球

前幾日睇完聖約都要即睇返普羅米收屍

蕭博士

Tvb係咪加速咗謝幕?

其實不停咁亂倫

最完美 係寄生落人類到

又話唔係母星 聖約個星都係engineer創造嘅另一班人？

應該調返轉？ 套戲係話耶穌係巨人（engineer），即係話耶穌確實存在過，所以應該唔係反耶

利申：亂up

如果shaw開左門先就係口爆佢啦

冇記錯異形好似唔洗食野?

八爪同facehugger+人類出果隻異形係咪同一隻

聖約嗰隻太空船收普羅米修斯嘅訊號 之後會搵到隻普羅米修斯囉同埋啲船員

尋晚睇完聖約
今晚再睇番普羅米修斯
果種絕望感真係

唔係 係同一個david 睇聖約

係反耶喇
即係話耶穌只係一個外星人

ridley話自己係耶撚 但都信有外星人

未亡人x母子

唔同，正傳異形改良而成

真係俾大衛殺左？

有啲作品設定佢哋係silicon-based 食玻璃大

咁都幾慘 生佢出黎又要被口爆多次

如果你由一開始睇都問得出呢啲問題
好擔心你理解能力

佢個腦得交配

佢拍mad max剷skinhead都好正

呢段中間講神果度比tvb cut左

177 高

BBQ男博士

由普羅米修斯開始睇，想睇返之前嗰啲，可唔可指教下有邊幾套 同 正確時序 應該點睇？

不嬲都冇
呢段係blu ray限定 , 又冇血腥冇色情tvb cut黎做咩

異形1-4
米收屍
聖約

完

完全認唔到
ff8 一出場整車 認唔到
mm又係另一個人

真係唔知

如果之前完全未接觸過，基本睇A1了解下先

米修斯，聖約，再1-4

唔睇左異形先

根本會唔明講乜

正常就睇左異形1-4先

收屍同聖約係前傳

唔睇正傳睇前傳先會r 哂頭

上面大把 好明顯未睇過異形

No 其實跟翻上映時序睇會好d

Look on my works, ye Mighty, and despair

屌
我今日bt都無左中間果幾句

講錯，唔係女主角
係太子女

異形剩係識逼人成條咁食佢

乜都係黑水變化出黎，shaw條仔感染左同shaw扑野，條仔自己變喪屍，shaw就生怪物，怪物又搵其他物種（工程師）生多隻野......幾時先完，好似生態災難咁

當你睇完1-4 普羅
就要睇誰不重要20+1 先再睇聖約
呢個先係最正確

無睇ff8 但係睇左預告Charlize Theron好鬼索

異型嗰特性好似就係不停侵略其他生物，到無晒其他生物就會自相殘殺，所以每集都係等返啲蛋，胞胎係到

根本人太自大 抵撚死

呢隻應該係queen嘅bb

休眠左

即係tvb唔係播bluray

其實一直都冇講異形后 係點黎

點解佢可以生蛋 一直都冇提

之前上網睇都無
Ridley Scott唔係話唔會放加長版落bluray咩

好似
engineers 真係好樣衰

聖約 最後就帶住兩個胞胎走，好奇怪唔解唔帶黑水

佢做白雪公主後母正過白雪公主多多聲

聖約入面無Queen嘅話點樣繁殖落去
Facehugger用完就死左 d Xenomorph又唔係Queen無得生蛋

所以我都唔明

皇后係點黎 可能再下一套會有交代

類似呀當 夏娃 掛

船上有咁多個人比David 慢慢玩
佢溝到出黎唔出奇

為咗作個理由唔係控制室

睇佢當異型係寵物咁，其實幾得意😂

有冇太子女扑完嘢瘀咗嗰一段

一定要睇 成套戲佢好睇過dom果team人勁多

Ten minutes, my room 😏

爆出嚟嗰下佢眼神流露嗰種溺愛

可惜我對ff系列無乜興趣

如果要講埋engineer 點黎
佢上一代 上上一代 點黎
只會無限loop

好似話異形女王係要大規模毀滅先會出現

exact7ly
David 奸得有道理
比班人當狗咁撚

所以佢喺性虐到話
we are not made to serve humans

有冇YouTube cutscene片呀

垃圾到暈
諗住整黑水毀滅人類點知自己奶野 真係好撚柒

會俾八爪魚KO真係柒到出煙

黑人船長死都抵，可以同太子女扑野

唔去死既話，回程路上都可以瘋狂

Noomi

又來討論下，有睇法係太子女都係人造人，只係自己唔知。

支持：逃難時只識跑直線
反對：人造人唔識仆野

又來討論下，有睇法係太子女都係人造人，只係自己唔知。

支持：逃難時只識跑直線
反對：人造人唔識扑野

反對反對
因為龍珠人造人18號都識同無閑扑野

唔會啦 如果佢都係robot 佢就唔會老點david啦

裡面

我諗應該真係親生女
啲人打機一樣成日後避唔係橫避la

睇多3次啦，無著燈架